賓周馬定肥西？

邊個廢D?

賓周馬
肥西

一個皇馬正選同一個曼聯後備

你話呢

呢個係咩比較黎

皇馬後備勁過呢個正選啦

鬥廢

睇個朵都知啦下話